申請信用卡問題

學生，唔係大專 ，平時只係星期六返下Part time,每星期收入大約3-400
想問下有冇信用卡申請到？
只要申請到就得，唔理邊一張

同問 普通打工仔 之前申請左恒生ENJOY卡 夠最低入息都唔撚批俾我 想問有邊張可以網上申請唔駛交證明
想拎黎買下戲飛 旅行訂下酒店咁

Axon, Wxwa

aeon唔洗證明？岩先我打去問話要3個月糧單

aeon係咪Visa同Master果隻

去OK買張冇人名登記果隻迷得囉
好似係mc黎

axon有張KFC卡，好易批

如果呢張都申請唔到你就用tap and xx 或者OK張master算啦

有冇用過Aeon入面個現金透支

即係中學生? 未必得, 你自己打去銀行仲清楚啦
一係用父母附屬卡

1星期3-4百.
即係1個月1200
有D銀行會出D 只可以網上用既信用咭. 限額好似1-2千蚊.

Wxwa堅，剩係比學生證，住證同身份證就批
學生仲免5年年費（普通免2年）
張卡d features幾岩大學生用

依排見佢狂買廣告，旺角站現出就大大塊廣告牌
好似出左新野

申請學生卡羅屌
Citibank唔錯

申請學生卡一定得架喎